[唔撚好比佢停] 大家覺得下一輪嘅制裁應該有邊啲人？

梁振英
葉劉淑儀
以及所有行會成員
劏房波
張建宗
民建聯仝人